想平反下，其實seed作為一套高達作品係高章過00

00同種子都成十幾年前嘅作品，想重新評價下呢兩套嘢，希望老屎忽可以理性討論唔好罵戰thx

首先個人覺得seed主角嘅立意係高過00，基拉大和喺戰鬥入面盡量唔會殺人，其實係宣揚緊反戰理念，觀眾睇完會覺得戰爭好殘酷，要學主角咁(有代入感)。

而00作為一套高達作品，用武力鎮壓作為主角群賣點，其實唔係幾好，當然設定上夠型夠疊馬大家最鍾意。

同埋00都係講翻UC啲嘢，得個爐算係有少少創意(係型嘅)，反而seed有參考啲日劇元素引入人勝睇完一集又一集，真係好正，00完全係被比下去。

所以個人覺得seed>00，當然如果大家有唔同意見請冷靜發言

也咩囉

摸！也咩囉！

屌

也咩囉！！！！！！

有seed既地方就有罵戰

唔好意思 唔同意

我分唔到樓主係真膠定假膠，點算

如果呢個po有罵戰證明種子真係大於00，因為睇完00都冇互相理解，失敗

懷疑樓主想挑起紛爭
我唔排除會採取武力介入

李瘋子我老死，你再發白日夢就搵佢射穿你舊爛鬼棺材

卡加蓮在哭啊！！！！！！

連登主義係以暴易暴喎
你撐和平主義係咪想比人屌爛個ass hole

睇你點睇嫁姐，鍾意超級系列咪00囉，普通系統咪seed囉，無咁離地既仲有08小隊都好睇嫁wo

seed係垃圾

個撚樣打人之前都要鳩叫也咩囉

不過我就覺得 呀寶同z系列屌打哂

seed普通系列？？主角炸極都唔撚死

seed主角核爆都唔死
08先係普通系

馬反太經典

唔同嘅，兩套嘢層次唔同
Seed基拉純粹出來反戰
但00班人出來係拯救世界(佢哋一開始天人都唔知為乜而打，以為真係要根絕戰爭)

有邊套高達唔係超級系

咁點解園藝店無罵戰？

整係諗到 08小隊 同埋 果個咩 試作機

武力介入只係phase 1計劃，實際係想令全人類團結

seed咪照抄uc，再加啲mk元素

咁唔會話邊套高章過邊套，而係兩套想
表達既野有少少唔同
Seed係純粹反戰同主角相信人類會有朝一日可以和平，無解決方法，只係好單純咁相信人類既可能性
00係直頭提出埋你地可以點樣永遠和平，就係開裸體聊天室

話套嘢係反戰嘅諗緊咩，你反戰仲揸部殺傷力勁高嘅機上戰場，求其射爆人地啲手手腳就話世界和平，你唔諗下係戰線上部機半殘郁唔到，對士兵造成嘅心理陰影比起真係一嘢戰死沙場差幾遠，個主角根本冇尊重過啲人地啲士兵同軍人，咁嘅人比部勁機佢然後話要反戰要和平？

人地00 由exia 第一次出場就已經好明確話你聽高達嘅存在係咩目的，一道氣落到尾，就算比天人昆咗，班主角個理念都仲係好撚firm，老實講睇劇情如果係要翻睇都係睇咗00先啦

女妖 : 我哋愛好和平唔殺生 不過跌落海/太空漂浮我哋係唔負責

Seed 一定係最撚垃圾
不殺主義先係最恐怖
基拉根本就係人渣

和平主義(斬斷你手手腳腳等你喺宇宙無止境咁流放)

根本獨眼巨人果集基拉救果個GINN駕駛員劃龍點晴啦 為什麼要救我？ 還不如讓我死

基拉本身死足三次都冇野勁過不死男同2000次,強運到

削人棍都反戰

然後一個打爆全場逼你撤退
冇係根本上解決過問題
大家撤完兵抖夠就再打

所以我要攻擊你！！！(掉盾

人地00分左三階段做
杜絕戰爭 世界統一 即將來臨的對話
分晒季再做埋劇場版俾你收反晒d設定
睇左好多年都唔知seed講緊d乜
最記得就係:麼！也咩咯！！！！然後秒全場
推薦樓主去yt搵SHINN來補反seed既設定

借個位

記得之前有個po有人留言講過，其實台仔shinn 斷章取義，搞到好多人冇認真睇seed同seed d就當左佢講嘅野係聖經

莉古絲既人物設定對近十幾年動漫 影響都幾大

諗起age個ko
雖然係大愛膠
人哋唔殺生得嚟係真係睇住個駕駛倉有冇事
諗住人哋可以發求救訊號

難分真與假

鉗住駕駛間爆炸唔死

福田2個撚屌 : 我話唔死就唔死 鉗住自爆唔死 中創世唔死 熄左核子爐唔死

你講這個誰懂阿

基拉反戰呢句說話笑左
作品拍到反戰咁，但基拉絕對唔係，只係一推恐怖分子

宇宙飛鯨個伏筆無用落去比較可惜

00先係最完美

最失敗咪路人真個角色囉，主角變配角

係seed諗法入面 基拉應該注重既只係「人命 」唔係要考慮你士兵既「尊嚴」
無戰爭就唔會有士兵同唔再出現呢個所謂既尊嚴所以佢只想無人再因戰爭而無命 所以先要杜絕戰爭
其它唔關「生命」既野可直接無視

核爆唔死
外流太空唔死
中陽電子砲唔死
用斬艦刀斬中機艙唔死
唔死唔死

唔經唔覺都已經嘈左20年
其實大家心底裏都好愛呢套嘢，
係好唔忍心點解seed d會咁垃圾

卡加蓮cv幫真講說話 就比福田兩公婆玩到走左

基拉=左膠
此Post已完

基拉果d打手腳係行宇宙漂流刑，仲變態

以戰止戰都幾撚on9
最on9係地球/扎多哩啲大勢力要俾主角群撚狗咁撚，仲超現實過高達本身

零距離自爆唔死一次
之後核爆都唔死

條友又俾人發現數碼暴龍資料又錯了
條撚樣話自己以前係莉古派9成9UP等人信佢

當基拉同魔女係反派嚟睇 議長係好人 成套野觀感即刻唔同晒

其實都唔撚係以戰止戰
你諗下妖女最後係統治左全世界

戇撚鳩

飛鳥真

點都係seed抄UC啦
根本成套0079畫一次咁
00抄最多係W

睇馬沙反擊嗰陣唔明點解要有特寫𠝹啫啫

淨係講人設機設同畫風，seed 已經完爆00

講劇情雖然00後期係好過seed ，但前期日日干涉戰爭其實我覺得好on9 ，相反seed 前期大天使逃亡記其實緊湊好多，當然後期1999同seed D 垃圾我冇打算否認

可能同集數有關係，seed 嘅人物刻畫正好多，艦長揸大地條女

不過呢度係連登，講鍾意seed 就預咗俾人屌

呢樣真，根本就係班人無野搵野嚟屌、
鍾意的作品就瘋狂吹捧上神枱然後扮有品味，
唔鍾意的作品就雞蛋裡挑頭，少少野踩到變地底泥，
仲要雙重人格咁，一邊屌柒日本啲龍傲天動畫低質，內容俾弱智睇，另一邊龍傲天番一出就好快推爆哂啲帖、人氣和討論度係最高

nt1

左膠+blm =seed

一路用外掛打人，一路叫人唔好打

睇到seed啲複製人都唔開胃

其實我覺得destiny plan真係幾好，幾完美

我覺得議長係想整個類似phycso pass 嘅世界可惜描寫得太表面，呢part 整好少少引發下觀眾思考咁隨時由垃圾變神作

每個人出生DNA決定左你做乜
其實即係完美版共產

到時真係個個做咸魚，依家D人都會屌我出生家庭點點點點點
如果真係整左命運計劃出黎，我真係唔知有人一出世比人定做去洗街、執垃圾會點囉

所以，命運計劃點會完美，完全違反人性WO

人工問題，當全世界人人工都一樣，你可能怨點解係做總統，唔係洗街

到時做醫生個D會屌，重有我坐係到做收銀收$1000，你洗晒成條街都係$1000

所以無乜問題
同埋命運決定左你做邊行姐，無代表無得升

但基因工程話洗街個個一日可以洗10條
做醫生個個調去洗街可能一日先洗得3條，轉頭仲工傷

我覺得個重點係你無得揀自己想做咩 如果條友唔想做洗街 就算佢一分鐘洗到十條街佢都唔會想做啦

SEED頭一半都係炒高達0079 講就叫致敬
其實就炒

SEED D 飛鳥直頭中出都唔死
跟住話熄左核爆,但都有爆炸喎

好處係鈴村健一因為依單野同坂本真綾
一齊左

咁可能都有幾個選擇
事關真係有人對簡單重複野做得又快又準
但叫佢做複習野、設計野就真係玩鳩佢btw其實好值得討論

最慘係女人都決定埋,格硬推個肥婆比你都要食

Seed 將uc 經典故事重制一次

梗係屈d

人地唔打交 佢咪唔出黎囉 有咩問題

屌 高達作品講咩物理合唔合理
高達不嬲都係偏向科幻靈異類故事，成班靈體飄嚟飄去，
故事精彩已經足夠，劇情有需要到，阿寶班人連隕星頂得走都係合理

我覺得最理想係透過分析基因畀一個人知道自己發展各種技能既效率百份比，而佢又可以揀點發展。而家未有咁既科技咪有錢人用錢幫自己仔女逐樣試去搵啱自己條路，但窮人就睇自己彩數會唔會遇到啱自己發展既方向或者技藝。

雖然冇人知係咪真 不過我幾信

本身命運計劃咪係自願性

雖然套超級系孖蛋唔少位抄W，但係你套爛鬼shit咪又照抄0079

seed同00啲主角都恐怖份子，不過前者懶正義，後者就真係明白自己做緊啲乜

seed本篇其實未到糞作，不過seed d同外傳就真係垃圾中既垃圾，而00嘅表現一向穩定(第一季講政治，第二季打鬥精彩)

命運計畫係自願性真係無野值得屌 你話逼你去洗碗就話姐 而家係點條路俾你行 唔係逼你行

seed外傳垃圾？